點解澳門同台灣喺2021年都連續跑贏全世界?

香港就柒到繼續無得出去玩食晚飯?
因為香港人就係垃圾

特首(總統)唔同